有冇人明明窮撚但好鐘意請條女食飯

佢有錢過我 唔知係咪唔想認窮嘅心態 所以大部份都我埋單 一餐通常1xx-3xx不等佢會爭埋單 但好少比佢埋
但大家都學生 咁樣落去係咪唔健康
究竟應該點樣面對

鍾意請男朋友食飯 幫佢襯衫 喪買嘢畀佢 唔想佢做嘢驚睇蝕晒

吊啦食軟飯啦

咁做根本就戇鳩鳩
點解唔AA 你條女又唔係唔肯比
男人老狗仲要窮撚反而過唔到自己個關
笑死唔笑死

但平時出街唔會aa?

請埋我ok

我認

AA最無壓力

一人請一次囉 今次你請 下餐佢請

咁易咩
有時成日aa自己都覺得唔好意思
感覺同條女唔行得埋
只係同佢係好好朋友

成日覺得大家禮尚往來咁先係build up到關係

你遲早心理唔平衡
自己因住

對住自己另一半都死要面,遲下一定係極大男人主義
條女介意AA既話飛柒左佢

要拋棄呢種唔好意思

明明窮 唔想餐餐/大多數都係前度請
會死塞返啲錢比佢 會好唔好意思

我有個朋友同個男朋友出親街食飯
因為個男仔要入個行第一份工好慘全行都當新丁係狗
個女仔朋友當時仲讀緊書都好窮
出到街食飯會讓曬D好野俾個返工辛苦到爆既男朋友食
同埋知道男朋友無錢會入間餐廳前俾定自己個份個男仔袋住
就算實際係AA 表面上係個男仔請
等佢起人前威威次次都同WAITER講我俾
如果紀念日食D貴夾唔飽既高級餐廳
個女仔會出街前預先食三個豬仔包扮曬飽
唔想個肚打鼓傷個男朋友自尊心

最後竟然咁都散 我都覺得好可惜

一日行程條數幾多其實心中有數
咪大數你俾，細數佢出囉
你出飯錢，佢咪出戲飛錢囉

真係好可惜

我

請完當晚有冇得屌

好人就係咁，不論男女

中學時會咁諗，大個享受俾條女請
利申：成世都係窮撚